緬甸軍方街頭出現大量膚色白又不會緬語 疑中國解放軍或武警

最後幾條來自仰光的訊息﹐都說天空出現複數無人機巡航﹐明顯不是民用的。 #ChineseSeafood

David Li:
flying seafood

哇⋯朋友說﹐現在仰光街頭的軍人﹐膚色白到不像緬甸人！這麼白﹐看來就是中國軍警啊？

Sebastian Lui:
呢筆中國債襟還

Wayne Yan:
而家中國好錫身，得Q閑派人去咩！雇傭兵有可能泰仔同金邊老撾吧！

Ben Crox:
我唔知﹐但泰國或老撾的人都唔係呢款

即咁﹐緬甸都有比較白色膚色的人﹐但多數係白領女性﹐而緬軍成日都在高溫日晒下操練﹐真係好難美白的⋯

越來越多仰光人在留意裝甲車上的到底是甚麼人了⋯ 十問十唔應﹐隨時唔識緬文⋯

Karl Vito Lam: 即係識支語？

Shen Mie Gong: 中共解放军

Hin Wah Wong: 武警都可以。香港又唔係未試過

Jan Palmqvist: 軍警鎮壓係一門跨國生意

Ben Crox: 最早輸出東非﹐好大規模的

Myanmar friends, if you are in doubt that the soldiers in armor vehicles are not Burmese, *don’t* use Chinese foul language to intrigue them and make them lost temper. Burmese seldom know Chinese. Chinese seldom know Burmese.

Chinese foul language is evil tester
*Don’t use that*

Kyaw Si Thu:
Chinese soldiers fuck wrong people

Ben Crox:
they did fuck a lot of HK people. But I think you guys are stronger and able to make them seafood style.

During 2019 HK demonstrations, we did find a lot of Police failing / misunderstood Cantonese the local language. And their faces are so northerners. They even use simplified Chinese tags that looked illiterate in Hong Kong. Their English is so broken compare with any guys with 12 years English training in HK.

So don’t test them. Treat them seafood.

Hin Wah Wong:
is there any special meaning on “seafood” in myanmar’s language?

Ben Crox:
那是因為中緬商會否定中國專機是派工程人員去修 GFW 和運軍火﹐於是講成運海鮮的專機。但昆明沒有海﹐一直只有緬甸出口河鮮海鮮到中國﹐沒有倒過來的。

連包裝都未拆封的盾牌﹐疑似昆明海鮮

中國大兵帶埋中國狗 （ 有說是舊相）

裝甲車和貨車要在仰光迷路了

超攰⋯休息下沖個涼先⋯

大家有興趣可以睇我 Timeline 以及引用的 source ，最近多左 fake news 或舊事當新鮮，我都唔能夠保證下下準，連緬甸朋友都有呢啲疑問，尤其好多片，如果唔講明乜市、幾時，有多種來源的話，好多都係主張唔好亂傳。因為 fake news 係有意製造恐懼和不信任，所以呢點都想大家了解留意。

Clubhouse 內提過，如果大家有心，請在 IG 上，做三指手勢，加上簡單英文 #SaveMyanmar #SayNoToMilitaryCoup #RespectMyVote 表達你作為香港人 /台灣人 /馬來人 / 星洲人是關心緬甸，支持 CDM ( Civil Disobedience Movement ) ，緬甸朋友會睇到，個 hashtag 亦有機會推上大台。

支那殖民地

皮膚白唔代表係支那人，唔好認定咗軍方係我哋嘅敵人先，可能佢哋先至係想保護個國家，而昂山素姬呢個賤人反而想將緬甸賣俾支那。可以睇吓下面個post
其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

推

[Old news] VOA: 美國多位參議員重推法案 為港人躲避國安法提供避風港

傳說中既海鮮

支共嚟嚟去去都係呢幾招
有冇悶d呀
不過西方玩 appeasement policy
用咩招都得啦

行埋去用普通話講NMSL
有反應既就係了

支那護衛公司
類似黑水咁
早排咪有單支那公司請黑水ceo新聞

保持行車距離先

時事台五毛帶風向啦

共匪周圍攪屎棍然後霸佔
美國的暴亂都是之那傑作

緬甸公民抗命運動 不是撐昂山素姬 昂山素姬=香港民主黨+長毛

支那人知道喺東南亞俾人以「白人」稱呼自己，一定興奮到打曬飛機

呢個post只係話軍政府同昂山素姬都係支持支那，緬甸民主係另一回事，支持緬甸民主唔等於支持支那，緬甸有一部份人係支持緬甸民主但反對昂山素姬
入面講佢哋咁多支那人嘅特徵都唔代表係支那人？
唔好認定咗軍方係我哋嘅敵人先，唔通支持佢屠殺人民？
抑或認為部份人民支持昂山素姬等於支持支那，軍方屠殺佢哋好合理？

推咗先

五毛唔推緬甸題，大家明白的

出外援wor

撚起古代朝廷派兵平亂。。。。。。原來係甘樣